ASUS不了，咁揀咩？

原本揀中張B550-E，依家咁樣買唔落
有咩牌子嘅B550 ATX有差唔多嘅spec，求意見

1 x Gigabyte B550 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,349

1 x MSI MEG B550 UNIFY ATX
價錢：$2,330

總計: $4,679

兩間都冇乜特別共？

只計料,兩塊都勁過550-e

MSI MEG B550 UNIFY ATX
會好少少

但第4條m.2得3.0, 而且用左就冇埋第2條pcie